就黎30歲，仲係A0..........

自從中五CE失敗後 , 人生掉落谷底 , 讀左1年毅進 IT (全部男人)

跟住一做野就做左咁多年 , 社交圈子直頭係無 !!!

最慘係D同事又唔係後生 , 除左做野真係唔想同人地講其他野,

呢幾年好似被世界遺棄左... 一個朋友都無

宜家都叫做2X歲尾 , 可唔可以識到 2X歲女仔 ?

過幾年就黎30歲 , 個種我又老喇既恐怖感

返份萬零蚊都無既工 , 估唔到咁就一世

當時讀1年 毅進 IT 全班男人都已經痛苦到想喊 ,

完全諗唔到大學讀3年工程系個D學生點挨 , 日日好似地獄

其實有無專門俾單身興趣班 ?

參加興趣班D女仔 , 如果全部都有男朋友 , 又唔知真係好慘....

其他方法係 義工同教會 ? thx...

我既際遇應該係全香港最慘~

中學個時便服日窮到無錢要著白飯魚...

只係 想識細我 3~4年既女仔 (23~24歲 女仔好後生呀)

咁會害咗個女仔一生

😍

差唔多
又矮又窮

跟隊

幾時有人post"仲有人倍佢"潮文

25 A0
去到30應該同你一樣

咁都有人信

就黎可以用魔法。加油

師兄我32 歲啦 女仔手都未摸過

我42都未啦清

我想試下同男仔拍拖

點解仲有人認真回樓主
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上高登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

邊間教會

條條女都知你比人玩過屎眼又割袋
咁變態點頂啊

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上膠登 日向左走向右走日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

慢左啦